Iphone入水有咩方法解決？

你老味又話iphone7防水一米幾十分鐘，而家我濕一濕清潔下就入左水，而家個mon入面一撻撻見到佢入左水，拎去apple stroe叫我加2000幾換翻新，mon都唔俾我就咁換on9，以後唔撚用apple，根本佢造工垃圾
btw點解決，想整返好賣出去換s8

攞錢出黎

打手收皮啦

蘋果狗
真 啱啱拎完去ifc問
我都係前兩日洗左30秒

唔想益apple，有邊度有得整又唔黑店？

插落米缸

今晚試。仲用梗

係防水
入面入水都可以防水

我果部咸水
應該就快玩完

Apple store隻綠帽人話入面入左水驚壞，叫我快啲換翻新機 不過加2000幾

用水洗機

，

入左水想盡辦法整乾，之後扮冇事放比st9

入過水就算好返都好快壞過

個mon見到有水 點算，同埋拆開粒點紅左

😂

放落米江幾日，之後再睇下個mon有冇水
冇就拎去衛訊補錢換過部新，佢地check得鬆手d

之前部6+ 跌左落廁所 即刻抺乾 放左去抽濕機到抽左一陣 再放入加滿米既保鮮袋 放落雪櫃一晚 第日拎左去整
宜家仲用緊

去atm拎錢，之後去Apple store 整

記住四句說話:「思定則情忘，體虛則氣運，心死則神活，陽盛則陰消。」

拎入廚房出一出水
利申，煲親湯都會將豬骨出水

🙏🙏🙏

有冇邊間換mon好啲？

一係淘寶自己換？

又話唔用apple 咁買咩iphone8

文盲？